絲打會點對男朋友？

會唔會特別惡D？

歪要惡

會温柔好多

會要求俾我射先

會特別溫柔

要打

會好鍾意癡住佢跟住佢就覺得我好癡身

5會.會錫到佢燶..

碳燒賓周

變得好姣好嗲。好似見到主人番尼咁。